屌，入台證打錯Passport no.，點算？

網上申請，原本Passport no.係K字頭，我打錯做H ， 之後仲要確認咗冇得改

重新申請過另一份

咪撚on9啦

1. 一係打去中華旅行社同佢講話填錯, 會問你拎資料之後del record, 要你自己再網上填過, 中間要幾個工作天

2. 趕唔切的話就直接land台灣之後俾錢落地簽

H 你用咗回支證申請呀？

去金鍾果到即日搞唔搞到？

唔怕嘅
如果上到機的話
其實可以俾錢落地簽
我試過

可以 去到講聲取消就得 返屋企攪過張新嘅
中學果陣比老師攪 填錯左我身份證 打電話去又長期唔通 最後又係要去金鐘攪

我試過打錯左一個號碼去到過關個下先知 啲職員點左我去移民局個邊比另一個職員係上面刪返個錯字蓋返印就無事

明白了，咁我星期一去金鍾搞，唔該哂咁多位

你如果香港出世 如果填錯左
再填整多張唔得咩
又唔洗錢

香港出世唔洗搞
去到落地簽NT $300
上次印錯咗張入台證

填錯左，但未出發去台灣
係唔可以再申請，會話你重複申請

上兩個禮拜試過打錯名
你fax返整錯果張同護照身分證copy過去就得
註明填錯資料 一個工作天後就可以再上網申請

正解

試過 打錯名兩次
第一次去到台灣先發現 搞落地簽證
第二次出發前一日發現 即刻上網整過張冇問題

香港澳門出世就去台灣落地簽
大陸出世就改機票

試過一次 照博大霧過到 證明d人係無認真check

用fax會放便啲
上網有教

點解咁多人入嘢唔會DOUBLE CHECK
我係會打完資料, 由頭到尾CHECK 2次,
根住PRINT 咗出嚟, 又會再CHECK 2次
係咪有強迫症.

唔駛卸
我個次錯英文字母
去到落地搞
錢都唔駛俾

Same 強迫症就未必啦
去旅行book酒店機票填資料既野 我都會check多幾次 唔係到時先有問題就掃興啦